人生好無聊

人生好無聊 無咩想做
唔煙唔酒唔叫雞 平時打機之外就無其他娛樂
近期都唔想打機了
碌手機碌完fb碌ig碌漫畫重睇又重睇
返工日日做同一樣事情 返工收工休息屋企訓
放假最多行下旺角油麻地睇下玩具 想洗下錢
但又無野想洗 去旅行對啲地方又不感興趣
唉 依加先二十幾歲 幾時先到老？好無聊好無聊

好無聊啊

點解人要番工

揾食

點解人要痾屎

香港地想搵嘢學下/發掘下興趣都難
放工又攰仲要抽時間出黎真係辛苦到仆街
又唔想人生得番工放工就番去hea到訓覺

難呀 收工都夜晚十點 返到屋企已經十一點
半夜有咩娛樂

搵返樣嘢依賴住
唔好崩潰

一樣情況
而家搵緊野學 但進度慢到連自己都想屌柒自己
想逼迫自己但自己又太懶
成件事好矛盾

追女團吧 人生從此快樂

？？？

做gym la 你會對呢個人生目標上癮

死左屋企人會好傷心

迫自己睇書，咩都睇下

去叫雞

叫完雞會有咩feel

打機 ark survival evolved

係太攰咩都唔想做?

唔攰呀 日日都好精神